[樓上噪音] 跪求有效方法

唔用震樓神器

一用的話全屋都好嘈

想夜晚任何時候都用得

共振啦叭？

刀

報警

大悲咒

叫外賣

寄封信去佢信箱禮貌地叫佢盡量細聲少少

可以話比你知 係無撚用

報過 係真係無用

上去叫佢細聲啲囉

賤種終結器 淘寶search震樓神器
不過呢d都係傷人100 自損80

其實唔知邊一戶

但晚晚都好嘈

好似成日掉緊d花生殼落地咁

一係就掉d鎚仔同拉櫈

仲有d好似隻狗係度抓個金屬狗兜的聲音

用過，用到壞埋

再買過款勁d架啦
冇理由冇反應

有無人有買過邊部好推薦？

之前推介親戚買呢部 效果幾好

唔該唒巴打！

搭單請問呢D神器會唔會震爛自己天花？

師兄買咗舊嘢之後有無解決到 真心問